楊局長：父親節雖然是西方節日，但中国人同樣重視「百行孝為先」

兒子雖然讀西方學校，但父親同樣奶共為先

使唔使驚到咁呀

講下父親節，都要講明係西方節日

屌，垃撚圾

含撚，li班畜生最撚仆街就係扭曲儒家學說偽道德高地批判後輩。不過全個東亞都係li d 噁心觀念

乜撚都中國最大煩不煩
唔係父親節又唔見你啲仔女返去食飯

應該講 孝順父母如同擁護基本法

父親節都有得刷中共鞋

笑到我。
西裝雖然是西方服飾，但中共官員個個著。
美金雖然是西方貨幣，但中共官員個個有。
美籍雖然是西方國籍，但中共官員個個愛。
美女雖然是........

母親節，感恩節都係西方節日

唔好睇小果d小人扭曲蓬迎的決心

屌你老母
爹親娘親都不及習主席親 都講唔出，垃圾賣國賊

做咩啫你

勾結外國勢力啊仆街

幾時取消聖誕節？

今日2020年6月，用緊西方曆法呀

遲吓聖誕就會講
聖誕節雖是西方節日，但中國也有一位當世聖人習近平。

取消星期一至日呢d西洋曆法先喇

復活節都係

六月十五日習誕節

唔識睇中國啲垃圾農曆

條友係咪發夢都係咁中国中国

港官小粉紅化
食緊野個陣都唔能夠忘記自己係中國人的身份

就算農曆都係中東佬、西人整

屌， 樓上係咪唔識野

共產黨共產主義普通話拉丁文拼音全部都係西方產物

唔係話耶穌其實都係中國人咩

有冇人可以解釋下幅圖係咪講父女戀?

有個細佬叫洪秀全吖嘛

楊局長：兒童節雖然是西方節日，但我係都要送個仔出去讀書

百行以父孝為先？
政府又sexist

民國都用民國紀年，支共反而用返西曆

條友當毛主席冇到

over晒啦
乜鳩野都提住西方支国個擦鞋相好肉酸

好撚虛偽

政治正確

咁聖誕節呢D鬼佬節日駛唔駛取消呀？

大陸官啲食相都無呢條撚樣咁核突

家人有外國護照，
瘍潤雄、777，689，根本只係裸官。

鬼父

奶共奶到咁撚核突

張圖係咪暗示女兒服侍父親

下次佢過聖誕、西曆新年都要先表明立場囉，慘

父親節都要政治化, 狗都不如

屌，我哋中国人唔慶祝呢啲西方嘢
我哋自己搞一個阿爹節娘親節

父親節都比你搵到位刷鞋
係勁嘅

食相好撚嚇人

呢條友戰鬥力咁痴線

楊局長,著西裝又點解釋呀

唔好乜都政治化啦

一個官員出咩po同佢職業好有關
一個講錢
一個講環保低碳

呢隻狗就幫人口交

香港幾時開始分開東西方

爭做下屆特首

毛誕節

西方節日就唔應該理啦
想反黨？

咁你咪整個百行孝為先日囉, 你而家勾結外國勢力

你老母 聖誕母親父親兒童萬聖
乜鳩都係西方節日
所有商戶搞哩類節日嘅物品同活動
都係分裂我偉大中國

元旦西曆黎嘅 我今日開始用農曆
同我地鬥藍 你食蕉啦

回歸之後, 呢層要問民主黨

正確

成個港女咁 雖然香港人祟向西方男女平等 不過中國傳統依舊要收「禮金」

你食屎!
我唔係中國人!

多謝父親送我去外國讀書

支那人係咪百行孝為先我唔知, 不過你就肯定係仆街仔不孝子

幾時問佢點解大陸冇聖誕節假期 香港會有？

叫你個仔女番香港過中方父親節啦

有你哋做老豆，果啲仔女真係陰撚公

CLS, WWW Windows iOS Android 西藥全部都係西方發明，你咪撚用丫笨

張華峰:

咁身在澳洲既兒子唔同你過節係咪不孝?

慶祝西方節日即係勾結外國勢力啦

出自佢口難聽過粗口

除左件西裝先啦潤腸雄

奶撚完未

漢唐文化根本唔等於中国文化
而有D南漢文化例如龍舟本身來自百越文化

中國識撚計數用曆法咩

楊潤雄呢條仆街，我係佢個仔肯撚定扔佢出街算

做嘢唔出色，做人又縮骨，淨係鍾意獻媚

講擦鞋，要擦得高質過佢嘅又大把

呢種人唔死都冇撚用正一留喺度獻世

識唔識ga? 百行黨為先呀

佢其實係咪有咩把柄比支那揸住
好難想像有人可以奶到咁核突

垃圾 楊潤紅 紅撚到

耶撚呢？
耶撚自古已來係支那人？

父親節同孝順有巨大文化落差，西方乜親情都用同一個字love，但孝唔同愛，孝係額外有一層服從嘅意思

奶共奶到咁 佢衣食住行科技有邊樣唔係西方傳入

無終食之間忘國，造次必於是，顛沛必於是。

同湯十一一樣奶到

下次係咪suggest 用農曆廢西曆

反智到, 咩都驚講撚錯

成班廢渣

咁都有位比佢奶

咁元旦呢一個西方節日我地又咩為先?點解要學校升國旗唱國歌幫人慶祝？

以孝為先
咁你條仆街既外國國籍係咪即係拒絕承認祖籍??
以孝為先
咁即係拒絕承認習種地位超然???

留名等睇聖誕節又咩玩法

pin this

Nicolas 有無同爸爸慶祝父親節

中國人行孝要靠立法 因為政府唔想幫手養又唔想啲老人死咗影響形象

「屌你老母」同「NMSL」都好有中国特色

仲以為楊焗腸會話中國人唔過父親節

因為中國人365日都孝順父母

慶祝母親節同父親節係叛國行為，正所謂「爹親娘親都不及習近平親」，政府帶頭違反國安法

儒家思想？

楊潤雄攞外國護照，邊個係佢父親，佢愛邊個國家先？